有冇巴打返緊渣兜既bdo

想問下前景係點 同埋呢個post 條數難唔難到target

主力跑戶口同信用卡，investment related嘅客要彈比RM。壓力就唔會細但都係睇咩行啦